{"translation-revision-date":"2021-08-02 15:06:12+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Video settings":["Set\u0103ri video"],"Read more link text":["Text pentru leg\u0103tura Cite\u0219te mai mult"],"Display a post's tags.":["Afi\u0219eaz\u0103 etichetele articolului."],"Display a post's categories.":["Afi\u0219eaz\u0103 categoriile articolului."],"Post Categories":["Categorii articol"],"Term items not found.":["Nu am g\u0103sit elemente pentru termeni."],"Post Terms block: no term specified.":["Bloc Termeni articol: niciun termen specificat."],"Post Terms block: post not found.":["Bloc Termeni articol: articol neg\u0103sit."],"Featured Image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Show link on new line":["Arat\u0103 leg\u0103tura pe o linie nou\u0103"],"Post Excerpt Settings":["Set\u0103ri rezumat articol"],"No post excerpt found":["Nu am g\u0103sit niciun rezumat pentru articol"],"Post excerpt text":["Text pentru rezumat articol"],"Add \"read more\" link text":["Adaug\u0103 text pentru leg\u0103tura \u201eCite\u0219te mai mult\u201d"],"Post excerpt block: no post found.":["Bloc Rezumat articol: niciun articol g\u0103sit."],"Format settings":["Set\u0103ri format"],"Change Date":["Schimb\u0103 data"],"No Date":["F\u0103r\u0103 dat\u0103"],"This is a placeholder for post content.":["Acesta este un substituent pentru con\u021binutul articolului."],"Make title a link":["F\u0103 din titlu o leg\u0103tur\u0103"],"No Title":["F\u0103r\u0103 titlu"],"An example title":["Un exemplu de titlu"],"Previous Page":["Pagina anterioar\u0103"],"Previous page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina anterioar\u0103"],"Next Page":["Pagina urm\u0103toare"],"Next page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina urm\u0103toare"],"Display the archive title based on the queried object.":["Afi\u0219eaz\u0103 titlul arhivei \u00een func\u021bie de obiectului interog\u0103rii."],"Archive Title":["Titlu arhiv\u0103"],"Archive title":["Titlu arhiv\u0103"],"Provided type is not supported.":["Tipul furnizat nu este acceptat."],"<a>Create a new post<\/a> for this feed.":["<a>Creeaz\u0103 un articol nou<\/a> pentru acest flux."],"Image, Date, & Title":["Imagine, dat\u0103 \u0219i titlu"],"Title, Date, & Excerpt":["Titlu, dat\u0103 \u0219i rezumat"],"Title & Excerpt":["Titlu \u0219i rezumat"],"Title & Date":["Titlu \u0219i dat\u0103"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu ultimele articole, except\u00e2nd articolele reprezentative."],"Posts List":["List\u0103 articole"],"Keyword":["Cuv\u00e2nt cheie"],"Filters":["Filtre"],"Blog posts can be \"stickied\", a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Articole de blog este o func\u021bionalitate care poate \u201estimula vizitatorii\u201d, articolele sunt plasate sus, \u00een pagina din fa\u021b\u0103, \u0219i sunt men\u021binute acolo p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd sunt publicate alte articole reprezentative."],"Sticky posts":["Articole reprezentative"],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \"Post Types\". By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress con\u021bine mai multe tipuri de con\u021binut care sunt \u00eemp\u0103r\u021bite \u00een grupuri \u0219i sunt numite \u201eTipuri de articol\u201d. Implicit, exist\u0103 \u0219i unele diferite, cum ar fi articole \u0219i pagini de blog, dar modulele pot s\u0103 adauge \u0219i altele."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Comut\u0103 pentru a folosi contextul de interogare global care este setat \u00een \u0219ablonul curent, de exemplu o arhiv\u0103 sau o c\u0103utare. Dezactiveaz\u0103 pentru a personaliza separat set\u0103rile."],"Inherit query from template":["Interogare mo\u0219tenit\u0103 de la \u0219ablon"],"Only":["Doar"],"Exclude":["Exclude"],"Max page to show":["Num\u0103rul maxim de pagini pe care le ar\u0103\u021bi"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limiteaz\u0103 num\u0103rul de pagini pe care vrei s\u0103 le ar\u0103\u021bi, chiar dac\u0103 interogarea are mai multe rezultate. Pentru a afi\u0219a toate paginile, folose\u0219te 0 (zero)."],"Offset":["Distan\u021bare"],"Items per Page":["Elemente per pagin\u0103"],"Display settings":["Set\u0103ri afi\u0219are"],"Site Title placeholder":["Substituent pentru titlul site-ului"],"Write site title\u2026":["Scrie titlul site-ului..."],"Site title text":["Text pentru titlu site"],"Site Tagline placeholder":["Substituent pentru sloganul site-ului"],"Write site tagline\u2026":["Scrie sloganul site-ului..."],"Site tagline text":["Text pentru slogan site"],"Upload an image, or pick one from your media library, to be your site logo":["\u00cencarc\u0103 o imagine sau alege una din biblioteca media \u0219i folose\u0219te-o ca logo pentru site"],"Site Logo":["Logo site"],"Link image to home":["Leag\u0103 imaginea la prima pagin\u0103"],"Image width":["L\u0103\u021bime imagine"],"Click plus to add":["D\u0103 clic pe plus pentru a ad\u0103uga"],"Width in pixels":["L\u0103\u021bime, \u00een pixeli"],"Default (<div>)":["Implicit (<div>)"],"HTML element":["Element HTML"],"Convert":["Converte\u0219te"],"Note: if you add new pages to your site, you'll need to add them to your navigation menu.":["Not\u0103: dac\u0103 adaugi pagini noi pe site-ul t\u0103u, va trebui s\u0103 le adaugi \u0219i \u00een meniul de navigare."],"To edit this navigation menu, convert it to single page links. This allows you to add, re-order, remove items, or edit their labels.":["Pentru a edita acest meniu de navigare, converte\u0219te-l \u00een leg\u0103turi la pagini singulare. Astfel, adaugi, reordonezi sau \u00eenl\u0103turi elemente de meniu \u0219i editezi etichetele lor."],"Convert to links":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103turi"],"Redirect to current URL":["Redirec\u021bioneaz\u0103 la URL-ul actual"],"Display login as form":["Afi\u0219eaz\u0103 autentificarea ca un formular"],"Login\/out settings":["Set\u0103ri autentificare\/dezautentificare"],"Media width":["L\u0103\u021bime media"],"Embed of %s.":["\u00cenglobare pentru %s."],"PDF embed":["\u00cenglobare PDF"],"Embed of the selected PDF file.":["\u00cenglobeaz\u0103 fi\u0219ierul PDF selectat."],"Copied URL to clipboard.":["URL-ul a fost copiat \u00een clipboard."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Not\u0103: majoritatea navigatoarelor pentru telefoane mobile \u0219i tablete nu vor afi\u0219a PDF-urile \u00eenglobate."],"Show inline embed":["Arat\u0103 \u00eenglobarea \u00een-linie"],"PDF settings":["Set\u0103ri PDF"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d din %3$d)"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Site-ul t\u0103u nu are niciun articol, deci nu este nimic de afi\u0219at aici \u00een acest moment."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Redarea automat\u0103 poate cauza probleme de utilizabilitate pentru unii utilizatori."],"Add citation":["Adaug\u0103 o citare"],"Add quote":["Adaug\u0103 citat"],"Add caption":["Adaug\u0103 o subtitrare"],"Type \/ to choose a block":["Tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d pentru a alege un bloc"],"This content is password protected.":["Acest con\u021binut este protejat cu parol\u0103."],"Icon background color":["Culoare fundal icon"],"Icon color":["Culoare icon"],"Huge":["Foarte mare"],"Normal":["Normal"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Sturz c\u00e2nt\u00e2nd \u00een Central Park, New York."],"Video caption text":["Text subtitrare video"],"Write verse\u2026":["Scrie versul..."],"Verse text":["Text pentru vers"],"Column %d text":["Text pentru coloana %d"],"Table caption text":["Text pentru textul asociat din tabel"],"Footer cell text":["Text pentru celulele din subsol"],"Body cell text":["Text pentru celulele din corpul tabelului"],"Header cell text":["Text pentru celulele din antet"],"Shortcode text":["Text pentru scurtcod"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blocurile nu pot fi randate \u00een interiorul lor."],"Pullquote citation text":["Text pentru citare concis\u0103"],"Pullquote text":["Text pentru citare concis\u0103"],"Preformatted text":["Text pentru pre-formatat"],"List text":["Text pentru list\u0103"],"Ordered":["Ordonat\u0103"],"Unordered":["Neordonat\u0103"],"Download button text":["Text pentru butonul de desc\u0103rcare"],"Buttons shown in a column.":["Butoanele afi\u0219ate \u00eentr-o coloan\u0103."],"Vertical":["Vertical"],"Buttons shown in a row.":["Butoane afi\u0219ate \u00eentr-un r\u00e2nd."],"Horizontal":["Orizontal"],"Button width":["L\u0103\u021bime buton"],"Audio caption text":["Text pentru textul asociat fi\u0219ierului audio"],"Gallery caption text":["Text pentru textul asociat din galerie"],"Quote citation text":["Text pentru citat"],"Quote text":["Text pentru citat"],"Heading text":["Text pentru subtitlu"],"Image caption text":["Text pentru textul asociat al imaginii"],"Add text over image":["Adaug\u0103 text peste imagine"],"Open links in new tab":["Deschide leg\u0103turile \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Convert to blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri"],"Add tracks":["Adaug\u0103 fi\u0219iere muzicale"],"Remove track":["\u00cenl\u0103tur\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Kind":["Gen"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etichet\u0103 pentru limb\u0103 (en, fr etc.)"],"Source language":["Limb\u0103 surs\u0103"],"Title of track":["Titlul fi\u0219ierului muzical"],"Label":["Etichet\u0103"],"Edit track":["Editeaz\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Text tracks":["Fi\u0219iere muzicale cu text"],"Edit %s":["Editeaz\u0103 %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Fi\u0219ierele muzicale pot fi subtitr\u0103ri, texte asociate, capitole sau descrieri. Ele te ajut\u0103 s\u0103-\u021bi faci con\u021binutul mai accesibil pentru o sfer\u0103 mai mare de utilizatori."],"Captions":["Texte asociate"],"Subtitles":["Subtitr\u0103ri"],"Use button with icon":["Folose\u0219te butonul cu icon"],"Button Inside":["Buton \u00een interior"],"Button Outside":["Buton \u00een exterior"],"No Button":["Niciun buton"],"Change button position":["Schimb\u0103 pozi\u021bia butonului"],"Toggle search label":["Comut\u0103 eticheta de c\u0103utare"],"\"Read more\" link text":["Text pentru leg\u0103tura \u201eCite\u0219te mai mult\u201d"],"Add link to featured image":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la imaginea reprezentativ\u0103"],"Repeated background":["Fundal repetat"],"One column":["O coloan\u0103"],"100":["100"],"Find out more":["Afl\u0103 mai mult"],"by %s":["de %s"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Display author name":["Afi\u0219eaz\u0103 numele autorului"],"Opacity":["Opacitate"],"Change content position":["Schimb\u0103 pozi\u021bia con\u021binutului"],"Minimum height of cover":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103 pentru copert\u0103"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33\/33\/33"],"70 \/ 30":["70\/30"],"30 \/ 70":["30\/70"],"50 \/ 50":["50\/50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Acest num\u0103r de coloane dep\u0103\u0219e\u0219te num\u0103rul recomandat \u0219i poate provoca o nefun\u021bionare din punct de vedere vizual."],"Browser default":["Navigator implicit"],"Edit gallery image":["Editeaz\u0103 imaginea din galerie"],"Upload external image":["\u00cencarc\u0103 o imagine extern\u0103"],"Crop":["Decupeaz\u0103"],"Image uploaded.":["Imagine \u00eenc\u0103rcat\u0103."],"Rotate":["Rote\u0219te"],"Zoom":["M\u0103re\u0219te"],"Could not edit image. %s":["Nu am putut edita imaginea. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Portret"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Peisaj"],"Aspect Ratio":["Raport aspect"],"survey":["sondaj"],"social":["social"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Descrie leg\u0103tura pe scurt pentru a ajuta utilizatorii care folosesc cititorul de ecran."],"Link label":["Etichet\u0103 leg\u0103tur\u0103"],"%s label":["Etichet\u0103 %s"],"Social Icon":["Icon social"],"Select poster image":["Selecteaz\u0103 imaginea pentru poster"],"Poster image":["Imagine poster"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Oare ce f\u0103cea, marele zeu Pan,\n\t\u00centre trestii, \u00een josul r\u00e2ului?\nR\u0103sp\u00e2ndea ruin\u0103 \u0219i \u00eempr\u0103\u0219tia exil,\nV\u00e2slea \u0219i stropea cu copitele-i de \u021bap\n\u0218i strivea nuferii aurii care pluteau\n    Cu libelulele pe r\u00e2u."],"Footer label":["Etichet\u0103 subsol"],"Header label":["Etichet\u0103 antet"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nFereastr\u0103, foarte mic\u0103 \u00een dep\u0103rtare, luminat\u0103.\n\u00cen jurul ei este un ecran aproape complet negru. Acum, pe m\u0103sur\u0103 ce camera se deplaseaz\u0103 \u00eencet spre fereastr\u0103, care seam\u0103n\u0103 un timbru po\u0219tal \u00eencadrat, apar alte forme;"],"Image alignment":["Aliniere imagine"],"Display featured image":["Afi\u0219eaz\u0103 imaginea reprezentativ\u0103"],"Featured image settings":["Set\u0103ri imagine reprezentativ\u0103"],"Full post":["Articol \u00eentreg"],"Show:":["Arat\u0103:"],"Media file":["Fi\u0219ier media"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u201ebloc\u201d este termenul abstract folosit\n\/\/ pentru a descrie unit\u0103\u021bile de markup care,\n\/\/ atunci c\u00e2nd sunt redactate \u00eempreun\u0103, formeaz\u0103\n\/\/ con\u021binutul sau aranjamentul unei pagini.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Link to":["Leg\u0103tur\u0103 la"],"Gallery settings":["Set\u0103ri galerie"],"ADD MEDIA":["ADAUG\u0102 MEDIA"],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Gol."],"Change heading level":["Schimb\u0103 nivelul subtitlului"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Not\u0103: multe dispozitive \u0219i navigatoare nu afi\u0219eaz\u0103 acest text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Descrie rolul acestei imagini \u00een pagin\u0103."],"Title attribute":["Atribut titlu"],"Embed a TikTok video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TikTok."],"Open Media Library":["Deschide biblioteca Media"],"Image size":["Dimensiune imagine"],"Small":["Mic\u0103"],"Enter address":["Introdu adresa"],"Grid view":["Vizualizare ca gril\u0103"],"List view":["Vizualizare ca list\u0103"],"Sorting and filtering":["Sortare \u0219i filtrare"],"Post meta settings":["Set\u0103ri metadate articol"],"Post content":["Con\u021binut articol"],"Post content settings":["Set\u0103ri con\u021binut articol"],"Percentage Width":["L\u0103\u021bime (procent)"],"Column settings":["Set\u0103ri coloan\u0103"],"There is no poster image currently selected":["Nu este selectat\u0103 nicio imagine poster \u00een prezent"],"The current poster image url is %s":["URL-ul actual al imaginii poster este %s"],"Play inline":["Redare \u00een-linie"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["Trei coloane; coloana din mijloc lat\u0103"],"Three columns; equal split":["Trei coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dou\u0103 coloane \u00eemp\u0103r\u021bite: dou\u0103 treimi, o treime"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dou\u0103 coloane \u00eemp\u0103r\u021bite: o treime, dou\u0103 treimi"],"Two columns; equal split":["Dou\u0103 coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"Call to Action":["Apel la ac\u021biune"],"Link rel":["Leg\u0103tur\u0103 rel"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bine ai venit \u00een lumea minunat\u0103 a blocurilor..."],"In quoting others, we cite ourselves.":["Cit\u00e2nd pe al\u021bii, ne cit\u0103m pe noi \u00een\u0219ine."],"Reverse list numbering":["Inverseaz\u0103 numerotarea listei"],"Start value":["Valoare de pornire"],"Ordered list settings":["Set\u0103ri list\u0103 ordonat\u0103"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unul dintre cele mai grele lucruri de \u00eenf\u0103ptuit \u00een tehnologie este s\u0103 te distrugi singur."],"Upload a file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier sau alege unul din biblioteca media."],"Open in new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Attachment page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"December 6, 2018":["6 decembrie 2018"],"February 21, 2019":["21 februarie 2019"],"May 7, 2019":["7 mai 2019"],"Release Date":["Data lans\u0103rii"],"Jazz Musician":["Muzician de jazz"],"Footer section":["Sec\u021biune subsol"],"Header section":["Sec\u021biune antet"],"Change column alignment":["Modific\u0103 alinierea coloanei"],"Create Table":["Creeaz\u0103 tabelul"],"Insert a table for sharing data.":["Insereaz\u0103 un tabel pentru partajarea datelor."],"Align column right":["Aliniaz\u0103 coloana la dreapta"],"Align column center":["Aliniaz\u0103 coloana la centru"],"Align column left":["Aliniaz\u0103 coloana la st\u00e2nga"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulare prin z\u0103pad\u0103<\/strong>"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier imagine sau video sau alege unul din biblioteca media."],"Clear Media":["\u0218terge media"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc apare - \u00eentotdeauna, \u00eenz\u0103pezit \u0219i senin."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["- Kobayashi Issa (- \u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Pitulicea<br>\u00ee\u0219i chivernise\u0219te traiul<br>\u00een lini\u0219te."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Las\u0103 gol dac\u0103 imaginea este doar decorativ\u0103."],"Describe the purpose of the image":["Descrie scopul imaginii"],"Crop image to fill entire column":["Decupeaz\u0103 imaginea pentru a umple \u00eentreaga coloan\u0103"],"Write gallery caption\u2026":["Scrie textul asociat pentru galerie..."],"Move image forward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenainte"],"Move image backward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenapoi"],"Code is Poetry":["Codul este poezie"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["\u00centr-un sat din La Mancha, numele s\u0103u nu \u00eel mai \u021bin minte, au tr\u0103it, nu demult, un cavaler cu o lance \u0219i un scut, un scutier b\u0103tr\u00e2n, o m\u00e2r\u021boag\u0103 sl\u0103b\u0103noag\u0103 \u0219i un ogar de v\u00e2n\u0103toare."],"Six.":["\u0218ase."],"Five.":["Cinci."],"Four.":["Patru."],"Three.":["Trei."],"Two.":["Dou\u0103."],"One.":["Unu."],"Learn more about embeds":["Afl\u0103 mai multe despre \u00eenglob\u0103ri"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Plaseaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la con\u021binutul pe care vrei s\u0103-l afi\u0219ezi pe site-ul t\u0103u."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier \u00een media sau alege unul din biblioteca media."],"Tag Cloud settings":["Set\u0103ri nor de etichete"],"- Select -":["- Selecteaz\u0103 -"],"Max number of words in excerpt":["Num\u0103r maxim de cuvinte \u00een rezumat"],"Display excerpt":["Afi\u0219eaz\u0103 rezumatul"],"Display date":["Afi\u0219eaz\u0103 data"],"Display author":["Afi\u0219eaz\u0103 autorul"],"RSS settings":["Set\u0103ri RSS"],"Edit RSS URL":["Editeaz\u0103 URL-ul RSS"],"Use URL":["Folose\u0219te URL-ul"],"Enter URL here\u2026":["Introdu URL-ul aici..."],"Add button text\u2026":["Adaug\u0103 text buton..."],"Button text":["Text buton"],"Optional placeholder\u2026":["Substituent op\u021bional..."],"Optional placeholder text":["Text substituent op\u021bional"],"Add label\u2026":["Adaug\u0103 etichet\u0103..."],"Label text":["Text etichet\u0103"],"Hide the excerpt on the full content page":["Ascunde rezumatul pe pagina cu con\u021binut complet"],"The excerpt is visible.":["Rezumatul este vizibil."],"The excerpt is hidden.":["Rezumatul este ascuns."],"Focal point picker":["Selector punct de focalizare"],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaginea %1$d din %2$d din galerie"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Con\u021binutul \u00eenglobat de pe %s nu poate fi previzualizat \u00een editor."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Regret, acest con\u021binut nu a putut fi \u00eenglobat."],"Embed Amazon Kindle content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"keyboard key\u0004Space":["Spa\u021biu"],"keyboard key\u0004Backspace":["\u00cenapoi"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Crowdsignal (fostul Polldaddy)."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Con\u021binut..."],"button label\u0004Convert to link":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103tur\u0103"],"button label\u0004Try again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"This image has an empty alt attribute":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol; numele fi\u0219ierului este %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc gol; \u00eencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d (slash) pentru a alege un bloc"],"Paragraph block":["Bloc paragraf"],"Stack on mobile":["Rearanjeaz\u0103 pentru mobil"],"Playback controls":["Comenzi redare"],"Muted":["F\u0103r\u0103 sunet"],"Width settings":["Set\u0103ri l\u0103\u021bime"],"New Column":["Coloan\u0103 nou\u0103"],"Fixed width table cells":["Celule de tabel cu l\u0103\u021bime fix\u0103"],"Table settings":["Set\u0103ri tabel"],"Edit table":["Editeaz\u0103 tabelul"],"Row count":["Num\u0103r de r\u00e2nduri"],"Column count":["Num\u0103r de coloane"],"Height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bime, \u00een pixeli"],"Spacer settings":["Set\u0103ri distan\u021bier"],"Write shortcode here\u2026":["Scrie scurtcodul aici..."],"Shortcode":["Scurtcod"],"Main color":["Culoare principal\u0103"],"Write preformatted text\u2026":["Scrie text pre-formatat..."],"Drop cap":["Letrin\u0103"],"Text settings":["Set\u0103ri text"],"Toggle to show a large initial letter.":["Comut\u0103 pentru a ar\u0103ta o ini\u021bial\u0103 mare."],"Showing large initial letter.":["Ar\u0103t o ini\u021bial\u0103 mare."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Site-ul t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact sau s\u0103-l \u00eenl\u0103turi complet."],"Keep as HTML":["P\u0103streaz\u0103 ca HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Site-ul t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact, s\u0103-i converte\u0219ti con\u021binutul \u00eentr-un bloc HTML personalizat sau s\u0103-l \u00eenl\u0103turi complet."],"Media area":["Zon\u0103 media"],"Media & Text settings":["Set\u0103ri media \u0219i text"],"Show media on right":["Arat\u0103 media \u00een dreapta"],"Show media on left":["Arat\u0103 media \u00een st\u00e2nga"],"Indent list item":["Indenteaz\u0103 elementele din list\u0103"],"Outdent list item":["Anuleaz\u0103 indentarea elementelor din list\u0103"],"Convert to ordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 ordonat\u0103"],"Convert to unordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 neordonat\u0103"],"Latest Posts":["Ultimele articole"],"Display post date":["Afi\u0219eaz\u0103 dat\u0103 articol"],"Number of comments":["Num\u0103r de comentarii"],"Display avatar":["Afi\u0219eaz\u0103 avatarul"],"Latest comments settings":["Set\u0103ri ultimele comentarii"],"Alt text (alternative text)":["Text alternativ (alt text)"],"Image settings":["Set\u0103ri imagine"],"Edit image":["Editeaz\u0103 imaginea"],"Write HTML\u2026":["Scrie HTML..."],"Heading":["Subtitlu"],"Heading %d":["Subtitlu %d"],"Crop images":["Decupeaz\u0103 imagini"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Trage imagini, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturile nu sunt decupate."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturile sunt decupate pentru aliniere."],"Show download button":["Arat\u0103 butonul de desc\u0103rcare"],"Download button settings":["Set\u0103ri buton de desc\u0103rcare"],"Text link settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103 text"],"button label\u0004Download":["Descarc\u0103"],"Copy URL":["Copiaz\u0103 URL-ul"],"Write file name\u2026":["Scrie numele fi\u0219ierului..."],"block title\u0004Embed":["\u00cenglobare"],"Embedded content from %s":["Con\u021binut \u00eenglobat din %s"],"button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdu URL-ul pentru a \u00eengloba aici..."],"%s URL":["URL %s"],"Embedding\u2026":["\u00cenglobez..."],"Resize for smaller devices":["Redimensioneaz\u0103 pentru dispozitive mai mici"],"Media settings":["Set\u0103ri media"],"Edit URL":["Editeaz\u0103 URL-ul"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare ar putea s\u0103 nu-\u0219i p\u0103streze raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare \u00ee\u0219i va p\u0103stra raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"Embed a WordPress.tv video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Tumblr."],"Embed a TED video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TED."],"Embed Speaker Deck content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Slideshare."],"Embed Scribd content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Scribd."],"Embed Screencast content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["\u00cenglobeaz\u0103 un fir de discu\u021bii Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Issuu."],"Embed Imgur content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Vimeo."],"Embed Flickr content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Flickr."],"Embed Spotify content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SoundCloud."],"audio":["audio"],"blog":["blog"],"post":["articol"],"Embed an Instagram post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Instagram."],"image":["imagine"],"Embed a Facebook post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Facebook."],"Embed a YouTube video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video YouTube."],"video":["video"],"music":["muzic\u0103"],"Embed a tweet.":["\u00cenglobeaz\u0103 un twit."],"Write title\u2026":["Scrie titlul..."],"Overlay":["Suprapune"],"Fixed background":["Fundal fix"],"Cover":["Copert\u0103"],"Write code\u2026":["Scrie codul..."],"Classic":["Clasic"],"Categories settings":["Set\u0103ri categorii"],"Add text\u2026":["Adaug\u0103 text..."],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blocul a fost \u0219ters sau este indisponibil."],"Audio settings":["Set\u0103ri audio"],"Archives settings":["Set\u0103ri arhive"],"Link settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103"],"Replace image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Convert to regular blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri normale"],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"Gallery":["Galerie"],"English":["Englez\u0103"],"Chapters":["Capitole"],"Contact us":["Contacteaz\u0103-ne"],"Original":["Original"],"(Untitled)":["(F\u0103r\u0103 titlu)"],"Read more":["Cite\u0219te mai mult"],"Embed a WordPress post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol WordPress."],"Post Type":["Tip articol"],"Taxonomy":["Taxonomie"],"Color":["Culoare"],"Display Settings":["Set\u0103ri afi\u0219are"],"editor button\u0004Left to right":["De la st\u00e2nga la dreapta"],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"Metadata":["Metadate"],"Auto":["Automat"],"Table":["Tabel"],"File":["Fi\u0219ier"],"Text color":["Culoare text"],"Delete column":["\u0218terge coloana"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Page break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"Empty":["Gole\u0219te"],"Columns":["Coloane"],"Large":["Mare"],"Media File":["Fi\u0219ier media"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Include":["Include"],"Remove image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"Upload":["\u00cencarc\u0103 de pe calculator"],"Featured image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Link to %s":["Link pentru %s"],"Preload":["Pre-\u00eencarc\u0103"],"Square":["P\u0103trat"],"Display as dropdown":["Afi\u0219eaz\u0103 ca list\u0103 derulant\u0103"],"Descriptions":["Descrieri"],"Post Tags":["Etichete articol"],"There is no excerpt because this is a protected post.":["Nu exist\u0103 niciun rezumat deoarece acesta este un articol protejat."],"Loop":["Bucl\u0103"],"List":["List\u0103"],"Dimensions":["Dimensiuni"],"Unlink":["Anuleaz\u0103 leg\u0103tura"],"Indent":["Indenteaz\u0103"],"Outdent":["Anuleaz\u0103 indentarea"],"Code":["Cod"],"Paragraph":["Paragraf"],"Insert column after":["Insereaz\u0103 coloan\u0103 dup\u0103"],"Insert column before":["Insereaz\u0103 coloan\u0103 \u00eenainte"],"Delete row":["\u0218terge r\u00e2ndul"],"Insert row after":["Insereaz\u0103 r\u00e2nd dedesubt"],"Insert row before":["Insereaz\u0103 r\u00e2nd deasupra"],"Log out":["Dezautentificare"],"Show hierarchy":["Arat\u0103 ierarhia"],"Show post counts":["Arat\u0103 num\u0103rul de articole"],"No results found.":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat."],"HTML":["HTML"],"Date Format":["Format dat\u0103"],"Settings":["Set\u0103ri"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"Select":["Selecteaz\u0103"],"Close":["\u00cenchide"],"Version":["Versiune"],"Search":["Caut\u0103"],"Size":["Dimensiune"],"Add Media":["Adaug\u0103 fi\u0219ier Media"],"Tags":["Etichete"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"None":["Nespecificat"],"Name":["Nume"],"Categories":["Categorii"],"Excerpt":["Rezumat"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"URL":["URL"],"No posts found.":["Nu am g\u0103sit niciun articol."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}