{"translation-revision-date":"2021-06-15 12:38:47+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Focus keyphrase":["Fraz\u0103 cheie"],"Current year":["Anul curent"],"Tagline":["Slogan"],"Page":["Pagin\u0103"],"ID":["ID"],"Separator":["Separator"],"Search phrase":["Fraz\u0103 de c\u0103utare"],"Term description":["Descriere termen"],"Tag description":["Descriere etichet\u0103"],"Category description":["Descriere categorie"],"Primary category":["Categorie principal\u0103"],"Category":["Categorie"],"Excerpt only":["Numai rezumat"],"Excerpt":["Rezumat"],"Site title":["Titlu sit"],"Parent title":["Titlu p\u0103rinte"],"Date":["Dat\u0103"],"Good SEO score":["Punctaj SEO bun"],"OK SEO score":["Punctaj SEO OK"],"Feedback":["Impresii"],"Needs improvement":["Necesit\u0103 \u00eembun\u0103t\u0103\u021bire"],"Good":["bun"],"Title":["Titlu"],"OK":["OK"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/term-edit-1650.js"}}